美眾議員古登：中國繼續證明它自身不能被信任

打未
香港人唔頂得幾耐

支那人是最古惑的

打佢老味.了.始終要有一戰..